Tipo de valores e sua respetiva conversão de string para o tipo de valor
Entre parenteses fica o valor que queremos conversor
Inteiro -> Números inteiros -> CInt()
Long -> Números Longos / compridos -> CLong()
Decimal -> Números Decimais -> CDec()
Duplo -> Tipo de dados disponíveis como maiores e menores magnitudes possíveis para um número -> CDbl()
Booleano -> Verdadeiro ou Falso -> CBool()

Fazer uma ligação à base de dados(Substituir a letra pelo nome correto)
Data Source -> Servidor
INITIAL CATALOG -> Nome da Base de Dados
USER ID -> Username
Password -> Palavra Passe
Com Login ->> objConexao = New SqlClient.SqlConnection("Data Source = x;INITIAL CATALOG = y; USER ID = a; PASSWORD = p")
Sem Login ->> objConexao = New SqlConnection("Data Source = x;INITIAL CATALOG = y;Integrated Security = True")

Chart - Usado para fazer gráficos
--> Em Properties
--> Clicamos em Series e temos acesso às definições das barras:
Name -> Nome das colunas
Border Color -> Cor da borda das barras
Color -> Cor das barras
BorderWidth -> Espessura da borda das barras
ChartType -> Tipo de Gráfico
BackImage -Colocar uma imagem nas barras
--> Clicamos em Legend e temos acesso às definições das do nome das barras/legendas:
BackColor -> Cor de fundo do "quadrado" onde se encontra a legenda
BorderColor -> Cor da borda do "quadrado" onde se encontra a legenda
ForeColor -> Cor das letras da legenda
--> Para adicionarmos colunas, vamos a Series, clicamos em Add, atribuimos um nome e colocamos as definições
à nossa maneira ou seja colocamos cor, borda ...

Dim - Serve para declarar variáveis
Mostrar uma mensagem -> MessageBox.Show("O que quero que apareça")
Buscar o que está numa textBox -> TextBoxName.Text
Fechar a janela -> Me.Close()
Abrir a ligação à Base de Dados -> objConexao.Open()
Fechar a ligação à Base de Dados-> objConexao.Close()
Indicar a query SQL -> EX: Dim ds As DataSet = objBanco.ExecuteQuery("select * from Categories")
Para colocar uma TextBox apenas de leitura, ou seja não posso escrever nada nela, clica na TextBox, vou a "Properties" e em "Read only" coloco "True"
Para ir aos NuGets tenho de ir a Tools -> NuGet Packager Manager -> Manage NuGet Packages for Solution
